2月8日之後既過街老鼠一定會更暴力拉人

尋晚將軍澳既部署同以往好唔一樣
唔止黎左西九班癲狗，陶輝同Ptu教官都有到場
果晚根本就係教學式既踩線行動，一邊教班散仔一邊試水溫

平時東九廢狗玩開便衣潛伏拉兩三個人就收隊
大部分防暴最多係十字路口鳩企鳩屌，好少入去屋苑範圍
今次唔止用私家車撞人再落車，由唔同入口包圍
最重要係衝入尚德、廣明、富康私人屋苑入面濫捕，拉埋記者fa區議員
所有以前唔敢試既野一次過試曬
因為佢地睇準你班人唔敢使用武力
法律已經搞唔到佢地，over左楊岳橋既dead body
做咩都唔會有後果
佢地見今次work，以後就會不停咁做
佢地既對手只不過係班行行企企嗌兩聲口號同屌狗既人
相信今次唔止想一勞永逸，更加係為日後大包圍濫捕鋪路，重可以拉埋唔順氣好耐既fa記者

希望香港人可以自己諗下點決定呢班狗既下場
係繼續扮訓扮綿羊，繼續2盒thx，繼續鳩企等被捕等送中
定係真係反抗、復仇、還拖

利申：冷氣軍師
利利申：香港獨立 唯一出路
利利利申：全民勇武
利利利利申：屌咁唔尋常既重狗擺明想鳩拉，又唔係打都唔知企係到做乜

班死全家做野無後果
只會越來越無底線
因為佢地知道政府已經縱容佢地進行屠殺

唔反抗
佢當街殺人姦人你都吹佢唔漲

武力唔對等根本冇得打
全民勇武就開槍
你點同佢玩

火魔法重現唔該
雖然酒精短缺
但係燃油應該好多?

研究民間射擊武器

遲早都老死病死
咁我地唔好返工啦
Yolo

物理超渡！
高溫消毒！

火魔唔洗入酒精
D人唔整姐
掘完d磚又係擺係地下做d冇用既rb
黑警濫捕源於香港人唔做野
要整點會整唔到

pish

咁黑警係做乜都冇事

都唔好咩都唔做
十隻便衣衝入幾百人既屋苑
你地做既唔係執起地下舊磚掟
而係縮係行人路扮街坊

人數咪就係優勢囉
不過香港人永遠都係自私撚剩係推班前線去死咋嘛
我係黑警都唔撚驚你地啦
準備進入軍警統治時代啦

2盒thx

其實有冇諗過要贏，死人係必然會發生只係差在值唔值

武力唔對等嘅話就要玩震攝
狗要咬 就一定要埋身
佢埋身嗰陣一刀𠝹落條頸
啲血巴巴聲咁噴
咁咪有震攝力囉
睇下其他狗敢唔敢埋嚟？

一個人打唔贏一班狗唔緊要
只要打死一隻就得

而家知行山見到野狗要點做未？
所以話行山 一定要帶刀

推this

推

香港人要有向前行一步既勇氣
已經由煲底縮到自己屋企樓下啦，幾時先打返入煲底呀
果班行得好前既手足等你地等得好辛苦呀

死全家只係口號

如果佢地屋企人有事, 一定唔會0 底線

不過香港人未必岩呢套, 實割到仆街

Push

好嬲呀好嬲呀

希望大家明白一日班便衣狗冇受到嚴重性傷害，便衣狗戰術會一直用落去。 唔捉鬼唔代表乜叉都唔做。 玩咗咁耐，哨兵系統一直冇進化過，仲係成班散兵游勇咁set完路障鳩企等捉 得幾隻便衣狗時都冇人打波一味走，俾我都唔驚你哋班廢柴啦

根據我平時睇戲既情節
當面對一班狗衝黎咬人既時候
一棍打死其中一，兩隻
其他狗就唔會敢上
夠打就打最大最惡個隻就得

利申：睇戲睇過，不過唔記得套戲咩名啦

出嚟又唔打狗
成班和理非喺度唔知做乜柒

老鼠拉人

屌

搜到又要坐幾年

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

食生果抗疫情
食生果就梗係要帶生果刀啦

冷氣王者

黑警死全家

殺黑儆百

暴力可解決問題

下下用人
死得啦

而家仲講搜身?
理鳩佢搜身啦，根本就要用

推 認同

香港人要醒
全民勇武
香港獨立第一步

仲有4個月就一年，愈黎愈退步

係咁推人去死 真係想嘔

up

冷氣軍師又教前線做嘢

以退為進，俾佢地正常行必先啦，勇轉地下啦
和理就揾錢支持黃店先，停所有街頭抗爭，勇先有士空間做野
發起罷交稅等大型經濟制裁運動，

9唔搭8

死人係必然會發生只係差在死邊個,反正一定唔會係最聰明嘅連登仔

靜靜雞一人一刀收皮啦

你唔講下班曱甴越嚟越無底線

1月1已經係好例子

唔好等 即刻清算

以前行動完會換文宣上場搶輿論
依家行動完咗就冇人理,嬲都慳返
反而班狗好落力文宣twist件事
要煲返大對狗嘅仇恨先會多人反抗
民意唔係連登仔想像中咁冇用

好耐冇狗隊滿意度民調
依家佢地應該攞返好多中立嘅支持

其實最唔明點解鋪晒磚落地
一人手執一舊都好呀
無反擊打算去圍真係無意思喎

10.1個次話你知水魔法有用好多不過易TK

千祈唔好做呢d犯法行為

無組織專業暗殺隊 係 無得搞

幕末都有所謂四大人斬

踩線? 笑左
佢當街當巷打死人
我地咪一樣照係咁過?

之前話無武器
而家個天俾左病毒地圖炮我地
我唔傳到成個香港周圍都係就真係對唔住自己喇

佢地驚既唔係一隊好專業既暗殺隊
係全部人都係

法律真係冇可能搞撚得掂班狗

公義冇撚用

挖完磚又冇人扔，沖埋黎次次淨係識走，打條撚咩及早移民好過啦，你話我放負都係咁話

幾撚時可以重現番七月至十一月個團火

唔撚想咁

魔警要狂拉人，唔係就畀人屌：點解唔去看守隔離營

西貢

分析正確 我係啲狗 都衝過黎打你班病夫啦

收皮啦P仔

就算搵到 咪比人話係鬼

有乜好嬲，自己岸鳩

唔難

push

真 人唔夠打唔到就閃先 等只會比時間人部署

香港人岩呢套
但實質唔係你講咁易做到

首先你要中咗先，我真係恭喜你呀

過左八個月你都仲係咁諗就真係冇得玩

冷氣軍師

關咩事 班狗不嬲有能力咁拉法
唔好以為係自己勁

香港人夠閪膽反抗咩
係屋企睇吓班支那狗最尾死剩幾多個死剩種好過啦

。

夠唔夠膽人人帶把刀喺袋先？個個揸把刀班便衣甴仲會咁勇伏人？

唔係唔整，有時出現嘅問題係啲人淨係攞食用油，搞到比例唔岩點唔著，掘磚唔係無用係數量唔太多，先會睇落咁廢

你睇由元旦開始，已經係用大量狗去做所謂查截再濫捕

呢樣先係主菜，所以而家就算之後，每次遊行集會一定有大量狗喺現場

續推！

手足缺點係動員能力慢

班狗拎狗車一定快過你地

會俾人話係鬼

tui tui

報仇只係口號
所以我真係勸大家返屋企算
唔好諗住用條命黎叫醒香港人
無可能

香港人報仇既決心最多去到放工時間落街屌狗
以為可以屌得死D狗

唔值得為左D咁自私既香港人犧牲自己

當初既街坊要出返黎啦 尋晚富康太少人

一單交通意外都夠冚佢地家鏟

我想組織肺炎團 唯一勝機

RIGHT

你可以姦番對家d 人

佢屋企人有冇槍

完全無人反抗 遲早架車就剷落人群
我地就繼續好嬲 訓唔著

中左先恭喜我
唔想死既就自己做好保護

你還拖打完佢又點，佢地過幾日可以上門拉你返去打得仲甘，人地可以動員過百人剩係搞你一個，甚至可以搵埋社團中人出手，你又動唔動到咁多黃陣營既人義無反顧去幫你？講到尾，單打獨鬥係打唔贏

見一個block一個

所以咪話開花玩爛哂
根本唔應該再用呢個形式行動

刀仔行刑後，黑白兩道都唔會放過你，你敢？

描一隻往死裏打 已經夠

西貢啱啱又提供教學一次

記住 係完全冇破壞同暴力之下 封路包抄拉人

咁其實係咪要捉哂現場啲便衣岀黎
但咁咪犯哂捉鬼

同埋已經睇到各方面盡頭

連儂有黑幫清
遊行有嫁禍
勇武有狗車追有浮屍
記者題問鳩up就得
鄉黑繼續日日鎮守元朗
上法庭有紅官
民事訴訟俾唔起錢

唯一拆解唔到既就係有一半都好難食既黃色經濟圈

香港人要贏就要突破呢啲限制

千祈唔好帶刀 魚死網破就唔好啦

我好支持靚坤行為

八個月黎 班狗不斷改戰術
反而我地仲原地踏步

火魔法師要人

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

之後都會係咁

就算神獸都要再狼d 好似黑底家法果種交隻手出黎

成日都快閃路障
但明明個目標係要個診所收皮
咁點解唔直接破壞個診所？
目標同行動不一致，亦係敗因之一

佢衝前時 愈向後走愈咬得勁 反而向前沖佢地會驚

現家班狗圍捕為主 決心拉一大批人返去
唔理係勇武 和理非 街坊都好 如果圍捕到幾個勇武就中獎 就算唔中都冇後果
所以勇武手足行動要越黎越快 自己醒水
和理非都要拋開以往既想法 唔好覺得和理非就無事
見到勇武手足走哂 就好慢慢退場走人

推警告post

一人一枝棍，然後佢地出槍

一搜咪好似朱振國咁既下場lo

目標不明確係主因
亦係問題所在

叫香港人反抗根本冇可能

個個等緊free ride

太多豬隊友

所以...中咗嘅一定要去警察宿舍揾警察家屬求救，之後再去附近警署報案室。

又話唔曬
肯出嚟已經算係咁
好過留喺屋企食花生

但係都有更好做法

香港人不知幾啱呢套
睇人仆街最開心
睇人冚家剷就最興奮

而家唔係對死物呀
係對畜生呀

唔可以咁講，問題係好多即使係勇武抗爭方式都形式化左

好似尋晚咁又係set rb,但完全冇作用

警世

全民取回MPF、財產全轉移

班黃絲討論緊點樣拎口罩阿

班恐怖分子做乜關佢撚事咩

自己條命緊要啲

返工先88

用錢7玩激鬥戰車

街坊真係要攞刀啦

冇諗住打咪散水
Be water都唔係淨係口號
尋晚已經好多人嗌左好耐重狗要散
都擺到明係會圍捕
打就話姐

知已知彼，百戰百勝
我唔係五毛分化，我係想話俾大家知自己既限制
唔好再迷戀小隊式快閃，唔好幻想可以還拖打狗，亦唔好沉迷呢種快閃路障
人地成套玩法唔同左
唔好俾仇恨蒙蔽左智慧
目標同行動一致先係最緊要

“If this be treason, make the most of it”

唔好得個講字啵。

好簡單
你問下啲人 如果開始變到有朝一日你係街見到幾個防暴圍住個女仔
有一個上下其手摸到個女仔大嗌比你聽到 另外幾個防暴就圍住個女仔唔比人入同唔比佢出
有幾多個夠膽衝埋去阻佢
呢個例子就同而家情況一樣
班狗只係差在未喺日常生活直接做呢啲野
但當抗爭行動入面咁多人嘅情況下大家都係睇住啲事照樣發生
反正你有無做過野都會比人鳩拉大圍捕 其實我都唔明點解唔索性再快啲走

用車還擊hi 落佢地個尾到

咁你又做冷氣軍司？

講到唔用刀就唔用黑白黎對你地咁
用白既法律方法唔得就用黑架啦

棍？
出街食生果得唔得呀而家

比份Cv你睇好冇

當有人做野果時
不要說：做得好
試著說：好有用，我又玩

遲d支爆天下大亂
點都要搵d武器旁身

又話出街帶行山竹 屌

反向 有冇狗屬呀 引佢上你屋企再落手

又係成班冷氣軍師屌人垃圾唔用刀殺狗
你殺咗第一隻咪有人跟，屌人廢唔敢殺冇用

有得抽水唔抽 搞到你屋企大堂一定攞刀架啦

推
而家佢哋做任何傷天害理嘅事都冇後果

行山竹呢啲又揚眼
又唔係有殺傷力
你帶嚟把撚？

望下朱振國啦

咁就睇仲有冇Compact knife 賣啦

連登政治家：等我吹奏condom藍絲先，打死手足唔緊要啦，最緊要令粉紅倒戈

埋到身都當佢贏

等緊bno平權
19話越暴力就越快平權

鬼就唔使你捉嘅
定時定候佢會自動現身

所以你要準備嘅唔係去捉鬼

而係準備點樣去打鬼

話撚知你用保鮮紙定朱古力
總之就係要隻鬼永不超生

利申：講緊做法事驅鬼

岩呀

啲唔知乜閪車恐襲咁撞埋人群嗰時，最少一人手執一舊磚可以保護下自己同其他良好市民

西貢完美演繹更暴力

自己又唔敢又走去屌人廢唔敢
唔敢就老實認咗佢啦，唔好講到自己好勇咁周圍指責人

利申：唔敢

講一，兩句唔順你意就冷氣軍司，五毛同三毛 等輸啦

因為好多人未有心理準備犯法同坐監

聽日記得返工

仲要落閘

乜抗爭唔係凈支持唔割就得㗎？
乜唔係凈係叫口號就得㗎？
乜唔係簽聯署就得㗎？
乜唔係捐下錢食下黃店就得㗎？

抗爭要付出㗎？？？
咁我不了！！！！

但係你準備攬炒之後嘅後路未呀？
無諗過喎

咁你覺得香港攬炒，你可以無事㗎？
唔諗喇，不如講下今晚食咩丫

以上對話屬於大部份香港人

咁阻路引狗入係咩玩法？
定係便衣狗帶起既做法？
班狗百幾二百人又拉又圍捕
依家咁做好撚蝕同不知

咁可以點？班曱甴的確係大哂 殺人強姦亂打人濫捕做齊結果係點
被拉被告嘅越嚟越多
好浪漫咁講要燒要砍到頭嚟有幾多隻曱甴重傷數都數到

全民勇武！

全民勇武

要有教學

呢個我都知
希望隻病生性d

好耐之前見到既文, 唔知有無用

原文:
-咩係游擊戰
游擊戰係不對稱戰鬥, 即係一方人數少, 裝備低既隊伍對抗裝備強, 人數多既正規部隊, 不對稱亦體現係雙方裝備質量, 人數, 訓練, 可用支援等等, 因此, 游擊隊要好清楚自己同敵方既能力去到邊, 咁先可以擴大自己生存力同任務成功率

-裝備
正規部隊裝備同科技上係遠遠勝過游擊隊, 人地有裝甲車, 部隊上每個人都有靚甲, 靚武器, 支援上佢地有無人機, 有監視系統, 有快速運兵交通工具, 直昇機空中支援, 熱能紅外線等等等等...另一方面游擊隊不可能有呢D豪華野, 游擊隊得D原始武器. 如果佢地想要靚野就要係敵人身上攞, 運輸方面只係得平民交通工具什至得對腳. 如果游擊隊同正規部隊互砍, 毫無疑問游擊隊會係潰敗既一方. 所以游擊隊要盡一切可能避免同正規部隊面對面對抗

-部署
游擊隊其實都有優勢, 第一佢地係好易融入平民之中做偵察. 一個好既游擊計劃首先要知自己面對緊D咩. 對方有裝甲, 你有無方法破甲? 有, 就打. 無就唔好掂唔好自己找死. 選擇行動目標時要乎合自己手頭上可用資源. 行動通常有兩種, 襲擊(Raid)同埋伏(Ambush). 襲擊係指攻擊一個特定地點, 行動目的可以係搶裝備搶資源, 又可以係削減敵人或破壞設備令敵人用唔到. 襲擊既次序係首先搵個孤立,無咩保護既地點, 之後突擊+做要做既野(事前當然要plan好), 然後對方反應得來之前閃. 突擊前可以制造干擾, 分散對方注意力, 令對方援軍去你想佢地去既地方, 令襲擊目標更易成功. 埋伏個原理同襲擊一樣, 不同之處只係個目標係移動中(例如人員, 車隊之類). 兩者都係打, 兩者都係對方支援來之前閃

-奇襲, 速度
奇襲係絕對必要. 出奇不意,突如奇來既攻擊會比到游擊隊極大優勢, 對方要時間去反應, 特別係當對方受到攻擊時先發現游擊隊原來就係佢地隔離.可以想像下對下心理陰影面積. 再重覆多次, 奇襲係絕對必要. 如果你去埋伏但對方一早知你位置同早有準備, 下場係點可想而知. 同埋開波之前諗定有咩重要地方應優先打? 有無野一打左會令對方更混亂或傷害擴大, 例如對方指揮? 重要人員? 重要器材? 突然攻擊加選定最有效目標可以令奇襲優勢最大化, 大大加強游擊任務成功率
另一個重點就係速度, 雙方有接觸個一刻, 無論係你開人波定人地開你波, 個計時器已經倒數緊. 對方會盡佢最大之力帶海量支援來剷平你. 不過根據唔同情況地點等因數, 佢地既支援通常要花D時間先來到. 游擊隊要就係對方支援到之前閃, 機動性係第一優先, 唔好戀戰, 否則敵人只會有愈來愈多重型支援來將游擊隊輕易消滅

-有效利用地點, 徹退
當成功攻撃一個目標之後, 第一時間唔係慶祝, 而係睇下有無咩可以用來加強自身游擊隊, 有無咩靚裝靚武器可用? 敵方身上有無咩有用資料? 攞得就攞攞唔到走前破壞佢. 如果時間許可徹退之前睇下有無地方可以放置陷阱去削弱對方支援.? 徹退計劃最好係行動之前先預演下, 每個游擊隊員行動前一定要知幾時要閃同點樣閃. 幾時徹退可以係達成某個目標之後徹退? 定係雙方已接觸一定時間, 例如X分鐘無論結果如何都徹退? 游擊戰入面時間係重要過目標. 唔好戀戰. 唔好戀戰. 唔好戀戰. 再講點樣閃. 徹退要分開幾個小隊向不同方向徹退, 開波前應事先已知徹退路線, 同埋事先應該有個穩藏地點可以放低你D工具戰利品同換上平民裝, 徹退時更安全. 你一個平民裝手頭上咩都無, 對方會攻擊你既機會都會低D, 裝備可以遲少少等風頭過左再慢慢攞返. 最終游擊隊會返返Base, 重整, 再策劃另一行動, 可以既話個Base應該成日轉去避免偵測.

游擊戰唔會每次都成功. 保持警覺同清晰目標, 應徹退時就徹退, 保住自己條命, Survive and fight another day.

同正規部隊互砍既游擊隊係100%潰敗. 游擊隊要盡一切可能避免正面對抗.
唔好戀戰 機動第一.
行動前Checklist:
1. 我個目標係咩野? 手頭上既資源可唔可以達成目標?
2. 開波個刻我應該做咩野? 有無咩優先目標可以令對方反應時間加長, 傷害更大?
3. 行動成功之後對方有咩可以用來加強自身? 裝備? 資訊? 有無陷阱可放?
4. 我幾時要徹退? 要點徹退? 我熟唔熟徹退路線同穩藏地點? 我有無後備徹退計劃?

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

想當班手足係復仇工具?

唔好搞陶輝

有用
但係首先要果班成日問可以點可以點之後唔做野既人行出黎做野先

咁我除咗全民勇武之外
仲有咩好建議

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

唔好再預告比人聽邊度集合
同埋出黎做野既唔該真係要有目標
同埋有哂計劃
宜家呢個時勢唔該唔好再屌狗
相反係要諗點樣解決呢個政府
先會解決到班狗

雖然好sad 但其實係
我寧願你一下撚狗班就完
兩三次班狗一定會發癲

要整實整到

仲有做野個班要轉轉mind set,
要清楚目標係咩, 達成目標就走, 夠時間未達成目標都要走
點都唔好同對方支援/正規部隊正面互砍

Amazon Geber 大把，個人首選strong arm

全民罷工仲好
假如依個決心都沒，又要人犧牲，我寧願一國一制

所以全民罷工先係出路

罷工只係最基本
你罷完工班狗要搞你都係要打過

小心畀人放蛇/便衣 mon 鋪

依加搞到唔敢去war game 鋪買野上山玩

佢地做野無後果 結果就只會愈黎愈狼

想問你有咩制衡方法?
不如轉做逆來順受，
做中共嘅奴隸算啦，
好唔好?

全民勇武又話推人去死，
罷工政府又無賴唔撚理，
定你相信個制度?

罷工留係屋企，班狗可以點搞

人數壓制，夠多人唔怕死就得

推唔到

真槍？ 根本香港人就冇依個勇氣 殺狗係冇可能

唉。

未抆槍先驚槍，到最後唔洗開槍你已經束手就擒

721831101111

要弱智到乜野程度先會覺得 殺到一隻狗就無人敢郁你
依個POST真係笑撚死人 眼高手低 不知所謂

唉

推 可以參考埋 魔街理髮師Johnny Deep

要羸? 點為之羸 你要打既係中共喎 全民勇武反攻大陸?

狗只係貪生怕死嘅生物
你打死一隻
其他就要考慮埋人類係真係會打死野狗
以後見到其他行山嘅人都要諗諗先咬

唔係點解會有殺雞儆猴 殺一儆百呢啲成語

防暴鳩企個陣一個車魔法收晒佢地皮

你幾搞笑
有無諗過示威者羸左 班狗係會仲慘過死?

over左楊岳橋既dead body！

心水清
換個角度
大半年都冇一隻死 搶口罩多過抗狗
力都未出你已經縮 點解我仲要留手？

超人片咩?

依家班和理非咁樣，就算贏左認下低威再推兩隻替死鬼出黎就冇事

你弱雞姐

D動物係咁
所以獅子老虎都要面對住走
唔可以背對

Discovery channel 教

搞掂心態問題再講
呢樣係根本問題

2014年唔珍惜機會
後果就係2019開始比水炮車㩒住黎打
依家唔珍惜機會
第時要面對既就係電槍網槍高級防裝

p

智利烏克蘭班狗冇槍咩？
岀埋sniper都係咁打
武力唔對等就唔打
咁不如大家儲錢移民更實際

最好係罷稅

警察 既人工,裝備, 都係來自市民既稅

你做啦咁

唔駛，你捉到一隻便衣甴自然會引出成堆。 呢樣好靠現場哨兵睇水，邊個話哨兵只可以擺外面？ 確認到（棍狀、槍狀，通常有4-5人一team、airpod、數量優勢四圍望) 小隊就即刻做嘢，獅鳥要快同狠、建議手足帶輕型裝備（或者現場執定）盡快攻擊，打完即利用和理非掩護四散。重點係你突擊佢，出其不意，佢一定call唔切增援。當你等到佢出手時就太遲，防暴一定會好快follow. 唔好俾佢掌握主動，重點完全在於「出其不意」4隻字。
當然個戰術發揮得最精彩緊係麻包袋啦，講咗咁耐又有冇人做呀

講到而加有放過咁721 831係乜撚

721甚至係幾個星期前既,講緊頂盡打傷你嚇下你
但你處決人地,人地係可以同你玩家法侍候
你首先要了解自己同人地既力量差距先
唔好衝動,唔好做傻事
留得青山在,那怕無柴燒

千其唔好硬碰 留得青山在 哪怕冇柴燒
要長期戰煩撚死佢地每代

利申玩緊LOL

Sad but true

死左咁多人你同我講頂盡打傷你
對家一早冇底線

石仔、可樂

任何火魔都要坐一年

點先叫贏？
五大訴求？
港獨？
一日支共唔收皮 香港都唔會有民主自由
同黑警打係唔會贏 一定要靠其他方法

佢不知幾想你捉鬼

係人民縱容

係咪一日已經冇人記得咩事